一句講曬 524敢唔敢出老銅行街

大佬 無事就喺條街到行 有事就返去行街囉
周末老銅封城唔准去SOGO shopping咩

敢 行街又唔係犯法
不了 行街都怕怕 成街都行街會拉599G

我要去買iPhone

咁撚熱 不了

我要瘋狂排黃店

要食黃店抗爭
不了

送頭online

行街都唔敢

出街係自由！